克羅地亞得四百萬人口都入到世盃決賽 香港點解唔得?

本身有七百萬人
仲有我地新移民同胞 由內地黎香港幫手

中國都入唔到 點會大方到輸入人才俾我地

Lm

香港人冇鬥心

要翻工
不了

香港人就係太無自信覺得自己唔得
老實香港人肯落小小力都起馬冠軍黑馬

人多唔代表夠抽

十個香港mk仔夠唔夠一個克軍大舊佬抽？

13億嘅隊都入唔到啦

要怪就怪香港社會風氣唔好 政府又唔大推體育

我上個月先同幾個兄弟一齊係湖北拎單程證落黎
我地腳頭不錯

摩迪咪又係深水埗阿叔身型

因為一奮鬥就會比我地巴絲打們恥笑，失去動力

人地上幾代已經係強隊食過夜粥架啦
你香港入到圍先講啦

中國班垃圾唔好講啦，我地香港高一級
但點解7百萬人都入唔到

講人口真係嘥氣

烏拉圭都係得幾百萬
比利時一千萬

克羅地亞有魔笛
香港有魔童

基因唔關事就假既
大把窮撚國家乜配套都無但幼年 青年時期都一樣有天才球員
香港你搵個細路學界一個扭晒都無啦 天份呢d無得怪政府啦掛

今晚大家都係克羅地亞人！！！

廢囉on9

克羅地亞有冇六百萬二百尺既豪宅先？

死大陸仔

六百萬係克羅地亞買到咩樓